頭先當個三叔sale狗咁撚

入左三叔度嘆下冷氣啦 個sale係咁推介部垃圾s8

我講左一句：不了 你地會爆炸 我嘆埋冷氣就會走

個sale立即黑晒面但又反駁唔到我

樓主真係叻仔

多謝

支那仔

狗

頭先有個阿叔入黎三星專門店嘆下冷氣咁撚樣，

返緊工當然要sell下最新旗艦機S8啦

點知個撚樣講左一句：不了 你地會爆炸 我嘆埋冷氣就會走

心諗：炸撚斷你條臭蕉一世無得扑野呀仆街

先生，同你講返先，今次部s8 定時爆炸裝置未到期引爆架喎

香港班三星fans係note 7件事比人當狗 話香港唔係地球一部份，但而家竟然仲幫三星

狗嘅思維你唔明係正常

頭先你講完部機即爆，避唔切先黑撚哂面

買小米都唔買三星

三星

有
樓豬精神有問題
妄想症發作